歐洲有邊隊波先襯得起山神水準

同豬隊友踢波好慘

He deserves better

真馬啦

曼城

皇巴拜祖

講真 有時覺得佢勁過美斯

ching識波

on9

勁過美c啦

一定係曼聯
神魔合一

諗真d唔係佢廢, 係隊友太廢

系 維度爾害佢冇世界盃踢

bravo同vidal真系

仲有華加斯
成班辣殺